真係想知佢地四個人依家諗緊乜

sammi 同馬明兩個都係好好既藝人黎，所以話，好人冇好報

老鼠安應該會賴人地勾引佢

兩個似蒙在鼓裏
Sammi仲要同賓穎做gym
點知轉個頭原來係搞自己老公

仲hurt

想像唔到朝早同佢一齊做尖，晚上佢就騎緊自己老公，最近sammi一定晚晚彩排紅館show la

sammi 其實最慘，女友綠帽可以飛左佢

老公出軌只可以離婚 sosad

最危險既地方其實係最安全